<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2014 on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</title>
    <link>http://www.librosrecomendados.me/2014/</link>
    <description>Recent content in 2014 on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Dec 2015 13:28:23 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.librosrecomendados.me/2014/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bajo la Misma Estrella</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2014/bajo-la-misma-estrella/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Dec 2015 13:28:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2014/bajo-la-misma-estrella/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hazen y Gus no tienen una vida del todo normal, ya que padecen un cáncer, pero saben que la vida dura dos días y que no hay que lamentarse de nada. Su amistad es tan fuerte que Gus acompañará a su amigo Gus para que éste conozca a su escritor favorito que se encuentra en Amsterdam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este viaje estará lleno de aventuras que nos mostrará como el amor, la sinceridad y la amistad. John Green nos deleita con una novela que nos hará reír, soñar y llorar como pocos títulos. Una verdadera obra maestra.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Jilguero</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2014/el-jilguero/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:06:25 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2014/el-jilguero/</guid>
      <description>&lt;p&gt;2014 empezó con fuerza gracias a este sensacional thriller que nos sorprendió de una forma muy grata. El libro se centra en Theo Decker, un hombre que hace bastante tiempo que se encuentra encarrado en una habitación de hotel fumando y bebiendo alcohol. ¿El problema? Pues que no sabe cómo llegó ahí.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sólo podemos decir que este personaje robó uno de los cuadros más importantes del Metropolitan Museum cuando era un joven con problemas familiares y las drogas. Ahora, parece que todo va a terminar, pero lo cierto es que Theo volverá a delinquir una vez más y solo podrás saber el final de esta historia si te hacer con este espectacular libro.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>