<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</title>
    <link>http://www.librosrecomendados.me/</link>
    <description>Recent content on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Dec 2015 13:39:32 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.librosrecomendados.me/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Diario de un Marine</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/diario-de-un-marine/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2015 13:39:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/historicos/diario-de-un-marine/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Las primeras páginas del libro nos presenta al protagonista que nos acompañara en todo momento, Eugene B. Sledge, un joven de Estados Unidos que tendrá que alistarse a los marines para combatir en la segunda guerra mundial.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eugene rápidamente se da cuenta del horror y odio que hay en la guerra y eso le hace convertirse, poco a poco, en una máquina de matar pero también a comprender a los otros soldados que le acompañan en todas las batallas. Una de esas obras que nos hace pensar en la crueldad de la guerra y como ésta puede afectar a la vida de los que forman parte de ella.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atlas Histórico Mundial: De los Orígnenes a Nuestros Días</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/atlas-historico-mundial/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2015 13:24:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/historicos/atlas-historico-mundial/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Si crees que sabes mucho sobre todo lo relacionado con la historia humana, política y económica, este libro te todavía te puede enseñar muchas más cosas, gracias al fuerte componente visual que esta obra goza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Podremos consultar todos los hechos históricos ocurridos hasta el año 2005 explicados de una forma soberbia así como de forma gráfica con mapas actualizados y con mucho detalle. Si eres un estudiante de cualquier ciencia relacionada con las humanidades o simplemente estudias o lees sobre historia por placer, este libro será uno de tus favoritos a partir de ahora.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A que Sabe la Luna</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/a-que-sabe-la-luna/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2015 13:18:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/a-que-sabe-la-luna/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La Luna, uno de esos elementos astronómicos que parece irresistiblemente delicioso que es casi imposible contenerse a no darle un mordisco. Así empieza este pequeño cuento que nos hará soñar como pocos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los animales, los protagonistas, van a dar lo mejor de sí para intentar hincar el diente a la luna y así poder saborear el misterioso gusto de este pequeño planeta. Una historia llena de aventuras que es perfecta para nuestros niños.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De Animales a Dioses (Sapiens): Una breve Historia de la Humanidad</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/sapiens/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2015 13:02:25 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/historicos/sapiens/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yuval Noah Harari nos presenta una novela histórica como pocas. De hecho, este libro podría ser considerado como uno de los mejores estudios de la evolución de la humanidad, debido al gran detalle y facilidad con lo que se explica este gran misterio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante la lectura podremos entender las diferentes etapas evolutivas de la humanidad aplicados a la ciencia, antropología y economía. Además, también nos hará entender si en la sociedad de hoy en día existe la felicidad o no. Una obra maestra en mayúsculas.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un Mundo Feliz</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/un-mundo-feliz/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Dec 2015 13:54:26 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/un-mundo-feliz/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este título es una crítica hacia la sociedad consumista en la que vivimos. El autor nos traslada a un mundo donde el consume es algo prevalente y la gente busca la comodidad en todas partes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo eso está muy bien hasta que nos damos cuenta de que los seres humanos de ese mundo no han sido creados naturalmente, sino que se han procreado in vitro y son tratados como máquinas. Huley Adous ha creado esta obra para criticar una de las realidades de nuestra sociedad de una forma alucinante.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bajo la Misma Estrella</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2014/bajo-la-misma-estrella/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Dec 2015 13:28:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2014/bajo-la-misma-estrella/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hazen y Gus no tienen una vida del todo normal, ya que padecen un cáncer, pero saben que la vida dura dos días y que no hay que lamentarse de nada. Su amistad es tan fuerte que Gus acompañará a su amigo Gus para que éste conozca a su escritor favorito que se encuentra en Amsterdam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este viaje estará lleno de aventuras que nos mostrará como el amor, la sinceridad y la amistad. John Green nos deleita con una novela que nos hará reír, soñar y llorar como pocos títulos. Una verdadera obra maestra.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Resplandor</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/terror/el-resplandor/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 14:19:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/terror/el-resplandor/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El libro empieza explicándonos que Danny, a la edad de 5 años vio la palabra &amp;ldquo;REDRUM&amp;rdquo; en el espejo y aunque no tenía ni idea de leer una palabra, él sabía que era un mensaje de terror. De hecho, si invertimos la palabra que Danny vio en el espejo, obtendremos &amp;ldquo;MURDER&amp;rdquo;, &amp;ldquo;asesinar&amp;rdquo; en Inglés.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ese presagio se cumple con la situación familiar en la que Danny está viviendo. Un padre obsesionado con la muerte tiene que aceptar encargarse de cuidar un hotel de más de 100 habitaciones durante un período de 6 meses y una madre que solo está pensando en el divorcio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una de esas obras que te harán pasar miedo en cada palabra que leas.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Amante Japonés</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/romanticos/el-amante-japones/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 14:07:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/romanticos/el-amante-japones/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este nuevo título de la &amp;ldquo;best-seller&amp;rdquo; Isabel Allende, nos introducirá en una historia de amor entre Alma Velasco y Ichimei, su jardinero que transcurre en diferentes escenarios como la Segunda Guerra Mundial y el Cosmopolian San Francisco que conocemos hoy en día.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta sensacional historia nos enseñará que no todas las pasiones de amor se acaban para siempre y que hay algunas que duran para siempre. Uno de esos libros para todas aquellas personas, tanto hombre como mujeres, que creen que el amor es una de esas cosas que duran para siempre.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Karma y yo</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/mujeres/mi-karma-yo/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:58:25 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/mujeres/mi-karma-yo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Stella Sweeney es una de esas mujeres que tiene una vida completamente normal. Tiene un marido, hijos y un trabajo que no le disgusta. Pero, un día yendo al trabajo en coche, se ve en una situación en la que puede hacer una buena obra para mejorar su Karma. El problema de todo ello, es que esa obra le sale estripitosamente mal y le hace provocar un accidente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero, no todo son malas noticias, ya que a partir de ese acontecimiento, vamos a ver como Stelle se convertirá en una super estrella, cosa que le llevará a conseguir la extrema felicidad que tanto deseaba. ¿Será todo gracias al Karma? ¿Está la protagonista del libro preparada para tal cambio en su vida? Tendrás que hacerte con el libro para saberlo :)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Puedo Soñar Contigo?</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/puedo-sonar-conigo/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:43:31 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/puedo-sonar-conigo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En esta obra nos vamos a econtrar con Raúl, María, Bruno y Ester que después de que su continuidad peligrara en &amp;ldquo;El club de los incomprendidos&amp;rdquo;, al final van a poder mantener su membresía en él.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero, como ya hemos visto en los anteriores títulos de esta saga, no todo es tan bonito, ya que después de que Raúl y compañía se les ratificara la permanencia dentro del club, las envidias, problemas, críticas, historias del pasado y muchas cosas más aparecerán de nuevo para darle más emoción a una de las mejores trilogía que hemos leído bajo la temática de &amp;ldquo;libros Juveniles&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Regreso del Catón</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/el-regreso-del-caton/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:33:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/historicos/el-regreso-del-caton/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Matilde Asensi nos tiene bien acostumbrados a deleitarnos con obras de intriga que nos dejan con ganas de más según vamos leyendo las páginas de todas sus obras. En esta obra, la autora nos llevará a las antiguas rutas de comercialización como las de la Seda, Marco Polo y la Tierra Santa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los tres protagonistas tendrán que resolver la relación de estas tres cosas y a la vez pondrán en peligro sus vidas llevando este cometido. Sin duda, esta es una de las obras que no puede faltar en tu colección, ya que una vez empieces la lectura, no podrás dejarla hasta acabártela.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Nombre del Viento</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/el-nombre-del-viento/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:22:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/el-nombre-del-viento/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sin lugar a dudas este es uno de los mejores libros de fantasía que puedes tener en tu estantería. La obra de Patrick nos relata la historia de Kvothe, que, después de muchos años, se dispondrá a explicar todo su pasado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme Kvothe nos va explicando su historia, vemos como este personaje ha vivido un sinfín de aventuras. Desde ser un vagabundo cuando era pequeño, pasando por convertirse en un ladrón muy astuto, hasta convertise en un universitario para aprender un tipo de magia única en el mundo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una obra maestra que no te puede faltar si eres un fan de la fantasía.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Jilguero</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2014/el-jilguero/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:06:25 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2014/el-jilguero/</guid>
      <description>&lt;p&gt;2014 empezó con fuerza gracias a este sensacional thriller que nos sorprendió de una forma muy grata. El libro se centra en Theo Decker, un hombre que hace bastante tiempo que se encuentra encarrado en una habitación de hotel fumando y bebiendo alcohol. ¿El problema? Pues que no sabe cómo llegó ahí.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sólo podemos decir que este personaje robó uno de los cuadros más importantes del Metropolitan Museum cuando era un joven con problemas familiares y las drogas. Ahora, parece que todo va a terminar, pero lo cierto es que Theo volverá a delinquir una vez más y solo podrás saber el final de esta historia si te hacer con este espectacular libro.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créditos</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/credits/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2015 19:32:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/credits/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Text book icon made by &lt;a href=&#34;http://www.freepik.com&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;nofollow&#34;&gt;Freepik&lt;/a&gt;
 from &lt;a href=&#34;http://www.flaticon.com&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;nofollow&#34;&gt;Flaticon&lt;/a&gt;
 is licensed under &lt;a href=&#34;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;nofollow&#34;&gt;CC BY 3.0&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PureCSS stylesheets made by Yahoo! Inc and licensed under &lt;a href=&#34;https://raw.githubusercontent.com/yahoo/pure-site/master/LICENSE.md&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;nofollow&#34;&gt;BSD&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Increíble y Triste Historia de la Cándida Eréndira y de su Abuela Desalmada</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-increible-triste-historia-candida/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2015 19:57:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-increible-triste-historia-candida/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este libro más que un libro lo podríamos resumir como una recopilación de sus mejores obras en la etapa de madurez del autor. Así que en esta obra, tal y como dice el título, nos encontraremos a Cándida Eréndira y su &amp;ldquo;querida&amp;rdquo; abuela, las cuales son muy diferentes la una de la otra, y que se encontrarán en situaciones de lo más hilarantes a lo largo del libro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo bueno de todo, es que esta lectura no se hace aburrida en ningún momento.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>