<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</title>
    <link>http://www.librosrecomendados.me/home/</link>
    <description>Recent content in Home on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Nov 2015 13:12:52 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.librosrecomendados.me/home/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>El Poder del Perro</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/el-poder-del-perro/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:12:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/el-poder-del-perro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Otra de las novelas policíacas qué más nos han gustado y en las que nos lo hemos pasado de muerte leyéndola. El libro nos sitúa en los años 70 en Estado Unidos. El gobierno de aquel entonces ha decidido empezar a una ofensiva contra el tráfico de estupefacientes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En este revuelo aparece Art Keller que nos acompañará en el transcurso de toda la lectura y que gracias a una investigación suya, averigua quién es el narco que domina una zona y lo elimina. Una vez ocurre esto, el autor del libro nos irá introduciendo un montón de personajes nuevos con distintos objetivos (tanto perversos como buenos) en el que no faltarán las risas, la intriga, el misterio y la acción.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si eres a los que les gusta la acción mientras lee, este debe ser uno de tus títulos.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comitiva de Embusteros</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/comitiva-de-embusteros/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:11:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/comitiva-de-embusteros/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Una sorpresa de las que nunca te esperas. Así nos gusta empezar resumiendo este buen libro. Si te gusta la narrativa histórica y además Inglaterra, esta no te va a decepcionar en ningún momento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La novela nos traslada a la Inglaterra del siglo XIV y rápidamente nos mete de lleno en la acción describiendo cómo el país quedará oscurecido mientras que las campanas nos transmiten horror y tragedia. Por otro lado, vemos como un grupo de viajeros intenta huir de tal desastroso horror. Este grupo serán los principales protagonistas del libro en el que tendrán que confiar entre ellos para conseguir su comitiva.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero no todo será tan fácil, ya que cuando uno de estos integrantes es hallado muerto, todos los personajes del grupo empezarán a sospechar los unos de los otros. Además, por si fuera poco, tendrán que enfrentarse a otros problemas más graves y terroríficos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una de esos libros que nunca te va a dejar indiferente. Un 100% recomendable como pocos.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Legado en los Huesos</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/el-legado-en-los-huesos/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:08:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/el-legado-en-los-huesos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dolores Redondo vuelve con mucha fuerza y nos trae una novela como pocas en lo que a tensión y emoción significa. Por si no lo sabíais, esta es la segunda entrega de esta trilogía y nos narra el juicio que el padre de Johana Márquez tiene que afrontar. En ese juicio nos encontraremos con un personaje de lo más importante en la historia la cual resolvió uno de los crímenes que ocurrió en el valle de Baztán, una inspectora de policía.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero una de las escenas más apasionantes de este libro todavía tiene que suceder, ya que el acusado se suicida en los baños y eso procede a la anulación del juicio. Esta situación hace que la inspectora de policía tenga un papel importantísimo en esta parte, ya que la policía le llama debido a que el que recién se ha suicidado le ha dejado una misteriosa nota que pocos saben el significado de ella.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De esta trepidante forma, la novela empieza… Pero lo mejor está en el impresionante final que podrás leer si te haces con este libro.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chavs. La Demonización de la Clase Obrera</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/chavs/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:04:35 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/chavs/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Odio, odio, odio de eso va Chavs. La demonización de la clase obrera, el ódio que la clase obrera de un vasto y desfavorecido sector de la actual sociedad Británica, el cual es alimentado por los medios de comunicación y políticos desde la Vicky Pollard de Little Britain a la demonización de Jade Goody llevando a la estereotipación de este inmenso odio a una sola palábra: Chavs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Owen Jones nos detalla cómo la clase obrera se ha convertido de “ser la sal de la tierra” a ser la “escoria de ella” basado en un aclamado estudio que pone de manifiesto la ignorancia y  el prejuicio el epicentro chav, usado por los gobernantes como espejismo ante la sociedad para evadir su responsabilidad antes los problemas de fondo de la sociedad actual y justificar el aumento de la desigualdad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Owen Jones realiza una crítica sobre los medios de comunicación y del gobierno en el poder sobre la actual desigualdad de la sociedad de la actual Gran Bretaña basándose en una investigación exhaustiva.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta nueva edición incluye un sorprendente nuevo capítulo que explora los motivos y las derivaciones que han producido los hechos de violencia que  sucedieron, en Inglaterra, durante el verano del año 2011.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Círculos</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/circulos/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:01:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/circulos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Frecuentemente encontramos libros que están relacionados con el fascinante y difícil mundo de la física. En este caso, nos encontramos rodeados por varios conceptos de la física cuántica mezclados con misterio y una pincelada de temática detectivesca. Simplemente, una mezcla brillante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aunque puede parecer bastante intimidante, la verdad es que no lo es para nada, porque Emilio Calderón usa una narrativa fácil de entender y además “engancha” desde el primer párrafo. En ella nos encontraremos a un hombre obsesionado con la muerte (perdió a su mujer e hija) y los círculos que se encuentra en las cosechas de su casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una de esas obras que nadie esperaba.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Cartel</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/el-cartel/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:59:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/el-cartel/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este libro es bastante peculiar, ya que explica la forma en que los que controlan el poder en México y Estado Unidos y cómo éstos llegan hasta Barcelona o Berlín para poner un ejemplo. Para nosotros ha sido una de estas novelas especiales debido al gran trabajo que hay detrás.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El libro está documentado con todo tipo de pasajes, fotos, y hasta documentos oficiales en los que verifica la típica frase de “A veces la realidad supera a la ficción”. Todos estos hechos sucedieron entre 2001 y 2011 y ratifica la gran corrupción y violencia que hay en este tipo de poderes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si te gusta la realidad y eres un enamorado de las novelas negras, este libro es sin duda una de las mejores opciones que puedes encontrar hoy en día.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voces de Chernóbil</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/voces-de-chernobil/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:56:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/voces-de-chernobil/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Otro libro que relata uno de los accidentes más terribles de la historia de la humanidad, la explosión de la centrar nuclear de Chernóbil. La autora Svetlana nos recuerda las personas que sobrevivieron a tal desastre y que fueron olvidadas y silenciadas por el propio gobierno.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La novela explica la vida de Vasia, una mujer casada con un bombero que sufrió las impresionantes secuelas del desastre en esta famosa central nuclear. También ponen mucho énfasis en la manera en que las autoridades manipularon toda la información. Todo esto está escrito de una forma excepcional en la que esta lectura te atrapará desde la primera página.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pídeme lo que Quieras</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/pideme-lo-que-quieras/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:49:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/pideme-lo-que-quieras/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Esta novela no es apta para todos los públicos, ya que es erótica. La novela narra la historia de dos protagonistas que, aunque son bastante diferentes en lo que al carácter se refiere, están fuertemente enamorados y, por casualidades de la vida, acaban formando una familia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Más tarde aparecen varios personajes nuevos en los que podremos ver cómo el amor está presente en ellos y cómo éste puede no salir tan bien cuando personas que conociste en el pasado irrumpen de una forma inesperada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta novela nos deja siempre con la intriga en el cuerpo y nos hace preguntarnos a nosotros mismos si el amor podrá superar las barreras de la vida o si los sentimientos son tan fuertes como nosotros creemos. Una de los mejores libros eróticos que hemos leído hasta la fecha.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trilogía de Auschwitz</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/trilogia-auschwitz/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:47:26 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/trilogia-auschwitz/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Los libros históricos siempre son una buena opción para todos aquellos que sean curiosos sobre los sucesos pasados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En esta trilogía, encontraremos se resumen las 3 grandes obras de Primo Devi sobre los campos de concentración. En ellos encontraremos las vivencias de este hombre en los campos de exterminio nazi relatando los días y horas de horror así como la destrucción humana que todos los judíos sintieron en uno de esos campos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;También, en esta trilogía, encontraremos 2 libros más. La Tregua, el cual relata la historia de unos Italianos que pudieron sobrevivir en los campos nazis y Los Hundidos y los salvados en el que Primo Levi escribe un ensayo sobre la degradación humana en los campos nazis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una trilogía 100% imprescindible para todos aquellos amantes de la historia.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Último Adiós</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/el-ultimo-adios/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:43:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/el-ultimo-adios/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Si te gustan las novelas de misterio y que éstas estén ambientadas en los años treinta, este libro te encantará. Kate Morton ha escrito una obra de arte como pocas hay en el mercado. La novela narra la historia de una escritora aficionada (Alice Edevane) que se encuentra en una mansión y que de pronto tienen que abandonar la casa por culpa de una desgracia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;70 años más tarde, en un escenario totalmente diferente, encontramos Sadie Sparrow, una investigadora que tiene que estar en casa trabajando debido a un permiso de trabajo forzoso. Un día, paseando, esta mujer se encuentra una casa vieja abandonada en medio de un prado y en ella descubre una historia de un niño que desapareció sin dejar rastro alguno.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero, mientras tanto, Alice Edevane, ya con una edad anciana, se encuentra plácidamente sentada en un ático de una casa gracias a la vida que había planeado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un libro 100% recomendado para todos aquellos a que les guste el misterio escrito en una forma exquisita.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Arte de no Amargarse la Vida: Las Claves del Cambio Psicológico y la Transformación personal</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/el-arte-de-no-amargarse-la-vida/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:32:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/el-arte-de-no-amargarse-la-vida/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La vida es para disfrutarla: querer, asimilar, sorprender y eso solamente lo podremos producir cuando hayamos superado nuestros miedos y descubramos &amp;ldquo;El arte de no amargarse la vida&amp;rdquo;. En la impresión de los grandes libros de psicología para el gran auditorio, Rafael Santandreu, expone en esta edificación un procedimiento diestro, espacio y seriamente justificado, para viajar hacia el salto psicológico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nuestro azar es convertirnos en personas más fuertes y felices. Con anécdotas extraídas tanto de su entrevista como de su ficción particular, el autor nos muestra cómo transfigurar nuestra apariencia de cavilar y conducirse.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De deprimidos, ansiosos o ¨cascarrabias¨ podemos convertirnos en hombres y mujeres serenos, alegres y optimistas con la proteción de un médico o ¡por nosotros mismos! El arte de no amargarse la vida nos ofrece las últimas herramientas de la más poderosa psicología cognitiva, la academia curación más influyente del planeta, con miles de estudios que avalan su capacidad.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Más Maldito Karma</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/mas-maldito-karma/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:25:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/mas-maldito-karma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Si te gusta reír mientras lees y además emocionarte, este libro es el indicado para ti. La historia narra una actriz que nunca tuvo éxito envuelta en una vida llena de caos (abusa del alcohol, el tabaco y además a veces roba hasta sus compañeras de piso, es decir un desastre de persona).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Más adelante, en una de las escenas más graciosas, la actriz (Daisy Becker) tiene un accidente con una estrella de Hollywood y, una vez muertos, Buda aparece para decirles que el Karma que han acumulado hasta la fecha no es del todo bueno y por ende se encarnarán en hormigas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para evitar este presagio, los dos deciden cambiar para conseguir un buen Karma para así volver a ser humanos y evitar a toda costa convertirse en hormigas. Lógicamente, esto no es tan fácil y según vamos avanzando en la lectura, vemos como los dos protagonistas no paran de pelearse, pero (un poco más adelante) veremos que este “odio” se transforma en amor…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una novela de lo más original y que recomendamos encarecidamente.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Casi Sin Querer</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/home/casi-sin-querer/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:19:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/home/casi-sin-querer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este libro es uno de los que más nos ha impactado gracias a la forma en la que se ha escrito. Desde la primera página nos sentiremos atrapados por la fácil lectura tratando un tema un tanto delicado, el amor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Básicamente, este libro es para todas aquellas personas a las que les gusta expresar sus sentimientos de una forma abierta y sin ningún tipo de tapujo. Según el autor, la mejor forma de poder vivir una vida emocionalmente plena, es hacerlo desde el corazón.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Simplemente uno de los libros más recomendados hasta la fecha.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>