<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2015 on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</title>
    <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/</link>
    <description>Recent content in 2015 on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Dec 2015 19:57:14 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.librosrecomendados.me/2015/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>La Increíble y Triste Historia de la Cándida Eréndira y de su Abuela Desalmada</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-increible-triste-historia-candida/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2015 19:57:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-increible-triste-historia-candida/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este libro más que un libro lo podríamos resumir como una recopilación de sus mejores obras en la etapa de madurez del autor. Así que en esta obra, tal y como dice el título, nos encontraremos a Cándida Eréndira y su &amp;ldquo;querida&amp;rdquo; abuela, las cuales son muy diferentes la una de la otra, y que se encontrarán en situaciones de lo más hilarantes a lo largo del libro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo bueno de todo, es que esta lectura no se hace aburrida en ningún momento.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apocalípticos e Integrados</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/apocalipticos-integrados/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2015 19:47:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/apocalipticos-integrados/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Aunque este no es libro del todo habitual, debido a que no sigue ninguna trama ni historia, hemos decidido ponerlo aquí porque es uno de los libros más originales que hemos leído en 2015. Básicamente, en esta título encontraremos varios ensayos que critica varias cosas como superman, el consumo en la sociedad, los medios de comunicación o la televisión por poner un ejemplo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El autor nos plantea dos tipos de personas que existen en nuestra sociedad, la de los &amp;ldquo;apocalípticos&amp;rdquo;, aquellos que son pesimistas, y la de los &amp;ldquo;integrados&amp;rdquo;, todos aquellos que piensan que estamos viviendo una vida maravillosa en todos los sentidos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una obra muy buena y que te hará pensar mucho. Muy recomendable.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cara Oculta Del Poliedro</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-cara-oculta-del-poliedro/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2015 19:35:49 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-cara-oculta-del-poliedro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Esta buena novela nos presenta a Alejandra Terry, una mujer que trabaja en el sector de la publicidad y que tiene algunos problemas con su marido, ya que ya no se siente enamorada. A parte de todo esto, Alejandra pertenece a una familia con mucho caché y eso conlleva tener una vida bastante controlada por su padre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo esto se culmina cuando su madre fallece y desde ese mismo instante, gracias al testamento que recibe en forma de carta, Alejandra empieza a enterarse de sucesos oscuros relacionados con su familia. Por si fuera poco, ella empieza a relatar todos estos sucesos públicamente, cosa que le llevará a destruir su propio futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una novela con muchos toques de intriga que te llevarán a diferentes escenarios de la antigua Españam, de Sudamérica y de Europa.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Buscador es lo Buscado: Las Enseñanzas Esenciales de Sri Nisa Gadatta Maharaj</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/el-buscador-es-lo-buscado/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 14:57:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/el-buscador-es-lo-buscado/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Si normalmente te haces preguntas sobre tu existencia o te gusta la esperitualidad, este libro te encantará. Este autor ha plasmado todas las enseñanzas del famoso Nisar Gadatta Maharaj, y lo explica de una forma excepcional como pocos pueden hacerlo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nos hace pensar en todo momento que es lo que somos, dónde está la conciencia, y cómo poder llegar a la Conciencia Absoluta no dual. Un libro pensado para hacernos pensar de todas las acciones diarias que hacemos.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trilogía del Imperio</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/trilogia-del-imperio/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 14:50:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/trilogia-del-imperio/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Esta trilogía es de esas pocas que tienen que vale la pena leer. Los libros nos relatan el inicio de la expansión humana por la Galaxia. Dentro de esta expansión, encontramos que la vida en la galaxia no es tan fácil, ya que hay un grupo rebelde que está imprimiendo el caos por todas partes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para lidiar con esa situación, la única forma de parar esta amenaza será la colaboración con la galaxia para mantener la paz en toda la galaxia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una trilogia llena de aventuras y conspiración.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Luz Fantástica</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-luz-fantastica/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 14:45:06 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-luz-fantastica/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Si te gusta la ciencia ficción, esta obra te encantará, ya que a parte de ciencia ficción, mezcla humor con un estilo muy característico y original.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el mundo Disco, se encuentra una tortuga que nunca para de navegar y que tiene la misión de sostener a los 4 elefantes sobre los que descansa el mundo. No obstante, no todo es tan bonito y ocurrirá un problema que solo una personas puede solucionar, un hichero inepto que nadie sabe dónde se encuentra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una obra enternecedora y divertida como pocas.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Quinta ola</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-quinta-hola/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 14:37:49 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-quinta-hola/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Muchos dicen que esta novela es bastante similar a &amp;ldquo;Los juegos del Hambre&amp;rdquo;, pero lo que de verdad importa es la gran narrativa en la que está escrito y la forma en que te atrapa hasta la última palabra del libro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cassie, huye de todo ser humano que se encuentra debido a que estos deambulantes matan a toto el mundo que se encuentran. Su misión, es bastante simple, encontrar a su hermano pero sabe que solo no lo podrá hacer. Entonces, aparecerá otro personaje, Evan Walker, y Cassie tendrá que elegir si confiar en él o no.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una buen libro para todos aquellos que busquen un poco de acción, intriga y aventura.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fahrenheit 451</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-conjura-de-los-necios/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 14:32:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-conjura-de-los-necios/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El título, aunque parezca extraño, en realidad nos dice la temperatura a la que el papel se enciende. El libro nos transporta a un mundo feliz y nos presenta a Guy Montag, un bombero que tiene como labor quemar libros para que éstos no sean leídos por otras personas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La novela describe una sociedad feliz y conformista y que el autor critica de una forma excepcional. La narrativa la hemos encontrado simplemente genial y además es uno de esas obras que más buenas críticas ha recibido en este año 2015.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Luz que no Puedes Ver</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-luz-que-no-puedes-ver/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 14:18:45 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/la-luz-que-no-puedes-ver/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Esta obra ha sido galardonada como premio Pullitzer de ficción en este año 2015 y la verdad que se lo merece. El libro nos lleva al París de los años 40 y nos presenta a Marie-Laure, una niña ciega de 12 años que vive con su padre el cual es encargado de cerrar y abrir el Museo de Historia Natural.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cuando los nazis ocupan París, la familia huye y el padre se lleva una de las obras con más valor que hay en el museo. Por otra parte, el autor nos presenta a otro protagonista, un joven que construye radios y que se cruzará con la familia Maurie-Laure para que sus vidas cambien para siempre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un thriller marivolloso que ha recibido unas críticas muy positivas desde todas las partes del mundo.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>After. Antes de Ella</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/after-antes-de-ella/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 14:07:34 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/after-antes-de-ella/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sino conoces a Anna Todd probablemente te estés perdiendo a una de esas autoras que están marcando la diferencia. En esta nueva obra de la serie, conoceremos a dos personajes, Tessa y Hardin, los cuales están enamorados hasta las trancas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como novela de amor que trata, nos encontraremos en un montón de situaciones donde los protagonistas viven en una situación muy tierna y que todo el mundo quiere que siga así.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un libro recomendable para todos aquellos que confían en el amor como una vía de expresarse.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Tiempo Entre Suturas</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/el-tiempo-entre-suturas/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:52:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/el-tiempo-entre-suturas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este es el segundo libro de la exitosa obra &amp;ldquo;La Vida es Suero&amp;rdquo;. Enfermera saturada es una generación de mujeres que han sido entrenadas para curar heridas y enfermedades antes que aprender otras cosas en la vida no menos importantes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En este último libro de la serie &amp;ldquo;enfermeras saturadas&amp;rdquo;, vemos como la principal protagonista se enfrenta a un sinfín de situaciones cómicas y algo iverosímiles todo cubierto por una capa cómica que nos hará reír más de una vez durante el transcurso de nuestra lectura.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enfermera Saturada se ha ganado un hueco dentro de los libros de 2015 debido al gran éxito de su precuela y la gran comunidad que han creado detrás de la obra.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cicatriz</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/2015/cicatriz/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:43:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/2015/cicatriz/</guid>
      <description>&lt;p&gt;2015 empezó con fuerza y hemos tenido la suerte de haber disfrutado de esta gran obra. El autor nos pone de lleno en la piel de Simon Sax, un tipo inteligente que se dedica a fabricar inventos y venderlos, pero que carece de vida social.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta situación le hace crearse una cuenta en una web de citas y ahí es donde conocerá a Irina, una chica que se encuentra a miles de kilómetros de distancia y que esconde una misteriosa identidad debido a la cicatriz que tiene en la frente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una novel de misterio como pocas que te hará dudar de toda la gente en que confías. Una obra sensacional para leer en este 2015.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>