<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fantasia on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</title>
    <link>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/</link>
    <description>Recent content in Fantasia on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Dec 2015 13:54:26 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.librosrecomendados.me/fantasia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Un Mundo Feliz</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/un-mundo-feliz/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Dec 2015 13:54:26 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/un-mundo-feliz/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este título es una crítica hacia la sociedad consumista en la que vivimos. El autor nos traslada a un mundo donde el consume es algo prevalente y la gente busca la comodidad en todas partes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo eso está muy bien hasta que nos damos cuenta de que los seres humanos de ese mundo no han sido creados naturalmente, sino que se han procreado in vitro y son tratados como máquinas. Huley Adous ha creado esta obra para criticar una de las realidades de nuestra sociedad de una forma alucinante.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Nombre del Viento</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/el-nombre-del-viento/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:22:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/fantasia/el-nombre-del-viento/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sin lugar a dudas este es uno de los mejores libros de fantasía que puedes tener en tu estantería. La obra de Patrick nos relata la historia de Kvothe, que, después de muchos años, se dispondrá a explicar todo su pasado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme Kvothe nos va explicando su historia, vemos como este personaje ha vivido un sinfín de aventuras. Desde ser un vagabundo cuando era pequeño, pasando por convertirse en un ladrón muy astuto, hasta convertise en un universitario para aprender un tipo de magia única en el mundo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una obra maestra que no te puede faltar si eres un fan de la fantasía.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>