<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Historicos on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</title>
    <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/</link>
    <description>Recent content in Historicos on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Dec 2015 13:39:32 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.librosrecomendados.me/historicos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Diario de un Marine</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/diario-de-un-marine/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2015 13:39:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/historicos/diario-de-un-marine/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Las primeras páginas del libro nos presenta al protagonista que nos acompañara en todo momento, Eugene B. Sledge, un joven de Estados Unidos que tendrá que alistarse a los marines para combatir en la segunda guerra mundial.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eugene rápidamente se da cuenta del horror y odio que hay en la guerra y eso le hace convertirse, poco a poco, en una máquina de matar pero también a comprender a los otros soldados que le acompañan en todas las batallas. Una de esas obras que nos hace pensar en la crueldad de la guerra y como ésta puede afectar a la vida de los que forman parte de ella.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atlas Histórico Mundial: De los Orígnenes a Nuestros Días</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/atlas-historico-mundial/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2015 13:24:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/historicos/atlas-historico-mundial/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Si crees que sabes mucho sobre todo lo relacionado con la historia humana, política y económica, este libro te todavía te puede enseñar muchas más cosas, gracias al fuerte componente visual que esta obra goza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Podremos consultar todos los hechos históricos ocurridos hasta el año 2005 explicados de una forma soberbia así como de forma gráfica con mapas actualizados y con mucho detalle. Si eres un estudiante de cualquier ciencia relacionada con las humanidades o simplemente estudias o lees sobre historia por placer, este libro será uno de tus favoritos a partir de ahora.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De Animales a Dioses (Sapiens): Una breve Historia de la Humanidad</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/sapiens/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2015 13:02:25 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/historicos/sapiens/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yuval Noah Harari nos presenta una novela histórica como pocas. De hecho, este libro podría ser considerado como uno de los mejores estudios de la evolución de la humanidad, debido al gran detalle y facilidad con lo que se explica este gran misterio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante la lectura podremos entender las diferentes etapas evolutivas de la humanidad aplicados a la ciencia, antropología y economía. Además, también nos hará entender si en la sociedad de hoy en día existe la felicidad o no. Una obra maestra en mayúsculas.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Regreso del Catón</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/historicos/el-regreso-del-caton/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:33:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/historicos/el-regreso-del-caton/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Matilde Asensi nos tiene bien acostumbrados a deleitarnos con obras de intriga que nos dejan con ganas de más según vamos leyendo las páginas de todas sus obras. En esta obra, la autora nos llevará a las antiguas rutas de comercialización como las de la Seda, Marco Polo y la Tierra Santa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los tres protagonistas tendrán que resolver la relación de estas tres cosas y a la vez pondrán en peligro sus vidas llevando este cometido. Sin duda, esta es una de las obras que no puede faltar en tu colección, ya que una vez empieces la lectura, no podrás dejarla hasta acabártela.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>