<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Juveniles on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</title>
    <link>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/</link>
    <description>Recent content in Juveniles on Libros Recomendados y novelas para leer | Librosrecomendados.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Dec 2015 13:18:36 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.librosrecomendados.me/juveniles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>A que Sabe la Luna</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/a-que-sabe-la-luna/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2015 13:18:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/a-que-sabe-la-luna/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La Luna, uno de esos elementos astronómicos que parece irresistiblemente delicioso que es casi imposible contenerse a no darle un mordisco. Así empieza este pequeño cuento que nos hará soñar como pocos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los animales, los protagonistas, van a dar lo mejor de sí para intentar hincar el diente a la luna y así poder saborear el misterioso gusto de este pequeño planeta. Una historia llena de aventuras que es perfecta para nuestros niños.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Puedo Soñar Contigo?</title>
      <link>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/puedo-sonar-conigo/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2015 13:43:31 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.librosrecomendados.me/juveniles/puedo-sonar-conigo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En esta obra nos vamos a econtrar con Raúl, María, Bruno y Ester que después de que su continuidad peligrara en &amp;ldquo;El club de los incomprendidos&amp;rdquo;, al final van a poder mantener su membresía en él.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero, como ya hemos visto en los anteriores títulos de esta saga, no todo es tan bonito, ya que después de que Raúl y compañía se les ratificara la permanencia dentro del club, las envidias, problemas, críticas, historias del pasado y muchas cosas más aparecerán de nuevo para darle más emoción a una de las mejores trilogía que hemos leído bajo la temática de &amp;ldquo;libros Juveniles&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>